毅進畢業有乜可能取代到5科合格

屌，d老師上堂剩係放水什至通水，全個學年可以0分鐘聽書都合到格，有乜理由可以當5科lv2?

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍